當時，公眾認為這段關係俗氣、尷尬，有損兩人的形象。 詹妮弗·洛佩茲和本·阿弗萊克的複合戀情是我們多年來聽到的最棒的八卦故事 
 對於大多數戶外空間來說，純色效果很好，不會顯得太俗氣。 最佳燒烤配件和燒烤工具為最好的後院|Irena Collaku | 2021年6月25日| 
 這是一件我祖母肯定會說“俗氣，俗氣”的東西，她是對的。 如何裝飾雞尾酒，現在你又要和朋友碰杯了。 凱莉·艾倫2021年5月21日|華盛頓郵報 
 晚上，在Cancún夜生活區的一家俗氣的餐廳裡，戴著面具的女服務員穿著五顏六色的褶邊連衣裙，頭上頂著幾瓶龍舌蘭酒，表演著《鯊魚寶寶》。 遊客們又回到了Cancún。 但工人對COVID-19的恐懼從未消失|奧斯卡·洛佩茲/ Cancún，墨西哥| 2021年1月11日|時間 
 它有一個通用的三腳架板，有各種螺紋插座，還有一個粘性壁掛，可以用粘性的3M粘合劑粘在任何平面上。 Moment的MagSafe配件可以讓你把iPhone放在任何你想要的地方 
 她說:“所有的想法都很糟糕，很俗氣，所以我拒絕了。” 黛安·馮·芙絲汀寶:我如何學會愛我的裹身裙|Lizzie Crocker | 2014年10月27日|DAILY BEAST 
 他認為有些毛衣是真正的藝術品，有些只是俗氣或滑稽。 比爾·考斯比的全身畫像:從田徑明星到醜毛衣 
 美國服飾的廣告被認為是俗氣和無禮的，因為它們厚顏無恥地將我們生活的這個充斥著性的時代戲劇化了。 為美國服裝辯護:為什麼一件吊帶裙幾乎無法掩蓋深刻的社會困惑|蒂姆·蒂曼| 2014年8月8日|每日野獸 
 這座三層公寓上佈滿了多年積累下來的棕色土氣的光澤。 城市畜牧業怪異的地下世界|Dale Eisinger | 2014年5月19日|每日野獸 
 無論多麼俗氣，這都不是科恩所宣稱的公然的公開猥褻。 來見見斯蒂芬·f·科恩，弗拉基米爾·普京在美國媒體最好的朋友 
 我們看起來像一個俗氣的聚會，幾乎每個人都穿著借來的或不協調的衣服。 和塔克雙胞胎一起回到學校的內爾·斯比德 
 那頑童緊緊跟在他們後面，騎著他的山地車喊道。 蓋伊·裡弗斯:喬治亞的故事|威廉·吉爾摩·希姆斯 
 最好在膠水不再粘稠後，但在它變硬之前，把膠水弄圓和打底。 裝訂，和書籍的護理|道格拉斯·科克雷爾 
 儘管有幾個配方在一個多星期內仍然黏糊糊的，但在規定的時間內都完全乾透了。 油漆技術和測試|亨利a加德納 
 剪下一張同樣大小的紙片，打上一些結，當它變粘的時候，把加強紙片粘在上面。 聰明男孩能做的三百件事無名氏